# Лабораторная работа №2
## Выполнил: Боклунов Владимир, ПИбд-21

### Основная информация:
* Программа представляет из себя консольное приложение, написанное на Java
* Запуск программы производится при помощи IDEA
* Инструкция по работе:
	* Ввести исходную сисетму счисления (целое число от 2 до 16)
	* Ввести конечную сисетму счисления (целое число от 2 до 16)
	* Ввести целое число, которое требуется конвертировать

### Примеры:
Входные данные | Выходные данные
---------------|----------------
7;12;6216|1309
13;3;126A7B|211112012211
4;15;1222111211|890C2
 
### Ссылка на ролик: https://drive.google.com/file/d/1ySPC9DaR_cAi_r2sm_hAd05gqRhB9MJ_/view?usp=sharing
